琴日Post左中槍相，過千台灣人SHARE，佢地好擔心台灣會變成香港咁。

黑警全力幫小英拉票

台獨之母777